操你媽的下午茶吃農村雞蛋餡料酥餅兒簡直就牛B死了

食狗糧啦你

茶葉蛋好食

即係食緊咩

蛋撻？

蛋撻

酥皮蛋撻

喝一杯溫牛奶白砂糖紅茶牛b 死了

即刻出Post 話比佢知，呢個先係真身

操他媽個臭B，今天午飯在中華人民共和國香港特別行政區公安大本營飯堂品嘗人工亂棍扑濕黄牛肉丸子配小米布拉線加狗肉汁湯底，真的牛B死了

老衲呃完油炸麵粉條兒又出黎刷存在感呀

奶油外皮才帶勁